邊度買菲林 同 沖菲林平？

第一次玩菲林相機
想問下各位巴絲 邊度買菲林 同 沖菲林平？

Megatoni

showa lo
C-41 scan $40

Showa沖ok 菲林邊度買都貴

Showa 沖？

Showa咁多打手唔訓嘅

幾錢？菲林平唔平？

Showa 都吹奏，好多人眼疾

昭和垃圾就係人都知

買菲林唔熟行情，不過沖黑白菲林好好

develop + scan 40
scans are quite detailed

camerafilmphoto

dotwell啦

昭和除非你真係冇乜時間、經開旺角又想Google drive收相（利申我係）

買菲林 定沖？

沖

On撚鳩 係旺角緊係去金鈿仲好過showa
Showa 沖壞曬d 片

味精色不了

笑咗明明都係同一款scanner Showa打色屎到
金鈿嗌開直出無問題

沖壞片咩色都救唔到你添呀

去colorluxe試下
試完唔會去showa

元朗有冇邊間沖菲林係ok?

去元朗既不如近近去屯門啦
明珠幾好